記者會又用罪案率黎打飛機

記者會又用罪案率黎打飛機，你乜柒都唔落 case ，個數自然低，你乜Q 都唔做等於世界和平? 屌你老味

犯罪率人底係因為我地質素高

但破案率好似唔係好高揸波，好似啲電話騙案無點聽過有破喎

民記或記者下次可否問問狗狗啲破案率有幾底？
另外我知好多人報案時就比狗狗話唔受理又乜又柒係咁推，同監警會一樣樣

可唔可以咁樣矯正返個事實